---
title: "BuyVM(frantech)"
slug: "Buyvm"
date: 2022-04-27T18:39:08+08:00
draft: false
---

[![AFF](https://img.shields.io/badge/AFF-%E6%9C%89-red)](https://vps.zhelper.net/intro/#aff) [![ZFB](https://img.shields.io/badge/%E6%94%AF%E4%BB%98%E5%AE%9D%2F%E5%BE%AE%E4%BF%A1-support-green)](https://vps.zhelper.net/intro) [![Paypal](https://img.shields.io/badge/Paypal-support-blue)](https://vps.zhelper.net/intro/) [![BTC](https://img.shields.io/badge/%E5%8A%A0%E5%AF%86%E8%B4%A7%E5%B8%81-support-yellowgreen)](https://vps.zhelper.net/intro)
   
网站：

### 评语

[@kerm](https://qqvps.com/u/kerm)
需要抢，但是补货也挺多的。买过一个月，感觉没啥用。如果要挂BT应该还是可以。

-------------

[@VPS_spider](https://t.me/VPS_spiders)
日常机子存储大，凌晨补货值得抢购，性价比高。
#大盘鸡 #不限流量 #抗投诉 ，部分刷东西的家伙需要它。
还有它家的云存储也还行，部分地区值得一入。
(暂时没遇到dd系统被停机的，谨慎吧)
(卢森堡太远了，网络一般，日常拉斯维加斯好点但少补货)
(强烈推荐支付宝付款，懂的都懂，就不细说了，便宜一点)
